明將壽司vs龍門冰室

who win?

做乜姐你

明將用平價食垃圾，龍門用貴價食垃圾
自己諗

你話龍門垃圾
你死了

兩個都係貼錢買難受
差在貼多同貼少

龍門唔鬧得㗎

好過幫襯藍店 ，唔食龍門咪食其他黃 唔駛批鬥 ，搞咁多野 自己唔去食咪得囉

蘋果搵左兩個大師去指導完好似好左
有無師兄去試下伏

推

話唔好食都叫批鬥
到底你到底知唔知乜撚嘢叫批鬥

樓主快d走 我頂住

兩間都未食過唔知佢哋好唔好食

粉俠傳vs star idol

Diu, 求其做下show 扮洗底
之後再昆尻人再去食，你唔係信呀

明將都已經執柒晒
win條撚咩

講得好

明將

一講龍門就話批鬥

NMSL

講難食唔緊要
但講完之後永遠都會有人曲線笑啲去食嘅人 好撚煩